有冇人知大學處理Nonjuaps個流程係點

Admission（招生）辦公室收到申請之後呢
例如 由佢地決定派唔派offer定係比Faculty決定

..

faculty/department